{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dobongseodang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉서당"
    },
    "text": "道峰書堂は慶州に位置する宿で、車で来るお客様のための無料専用駐車場を提供します。 また、定員と無料Wi-Fiも利用できます。 宿泊施設は慶州ワールドから11km、石窟庵から25kmの距離にあり、瞻星台から約4km、雁鴨池から4.7km、慶州国立博物館から5.2kmの距離に位置しています。 宿泊施設は慶州駅から3.8kmの距離にあり、禁煙室を利用できます。 客室には休憩スペースとエアコンが設けられており、一部の客室にはバルコニーもあります。 冷蔵庫などが用意されたすべての宿泊オプションもあります。 道峰寺堂からは布石亭まで6.5km、慶州世界文化エキスポ公園まで12kmの距離に名所があります。 最寄りの空港は浦項空港で、35kmの距離に位置しています。 道峰寺堂は慶州の中心部から3kmの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "道峰書堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "道峰書堂は慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "道峰書堂は車で来るお客様のための無料専用駐車場を提供し、定員と無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から慶州ワールドまでの距離は約11kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から石窟庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から石窟庵までの距離は約25kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から瞻星台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から瞻星台までの距離は約4kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から雁鴨池までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から雁鴨池までの距離は約4.7kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から慶州国立博物館までの距離は約5.2kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、道峰書堂は禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "道峰書堂の客室には休憩スペースとエアコンが設けられており、一部の客室にはバルコニーもあります。冷蔵庫などが用意されたすべての宿泊オプションもあります。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から布石亭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から布石亭までの距離は約6.5kmです。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂から慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "道峰書堂から慶州世界文化エキスポ公園までの距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は浦項空港で、約35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "道峰書堂は慶州の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "道峰書堂は慶州の中心部から約3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 559
    }
}